有冇手足同我一樣自一月頭之後冇離開過屋企？

每日食白飯+午餐肉/部隊鍋/韓式辛辣麵，估計得翻一個禮拜儲備。。。點算。。。

我有白汁腸仔，上嚟我到食？

幫自己針灸 進入昏迷狀態
訓返幾個月先

我夠膽出街就唔使咁啦 志兄又柒。。

樓豬食腸仔會生積死

25

咁我呢排坐返狗巴了
咁安全

我年28起🤒 日日屋企自閉 開始唔夠野食 野飲

佢一早放左好多

佢果條唔算腸仔啦 最多算米仔

我驚未病死會先餓死。。。

你點知的

你含過？

樓主又扮

[唔放B1？] 天水圍巴士刺客再現 女乘客被拮傷腰

yes

天水圍似係父哥做

瘋狂叫外賣 我今日應該會落樓 要買煙

父哥好耐冇上水 樓主點睇
北上落唔返黎？

咁你做開邊區

唔敢接觸外賣員

佢內地重要官員

自己爬文啦

佢真係去左cc台變左微博之父